人生真係好寂寞

時間太快
原來好多歌講既野
以前唔信
到自己大個左一一經歷每一句
冇人能夠免俗
有時搭車經過以前去過d地方
原來咁就20年
做人真係好寂寞
有時係街見d好正既女
返到黎即刻打飛機
世上咁多女
但你屌得幾多條
而家做人真係冇咩好諗
以前會好想屌好多女
去好多地方
睇哂d av
做好多野
而家每日返工
時間又越黎越少
記得啱畢業個陣
有錢使好爽
買好多野
食好多野
維持左一年
咩都得過且過算
條街d食肆
冇咩邊間好食
填飽肚算
買完d野得個擺字
而家做人真係冇咩好諗
諗得多
而家咪咁
有時電視見到温碧霞
再睇返佢以前
聽返佢以前d歌
你會明好多野